拎咗呃我錢既人身分證地址電話 可以點玩？

財務公司借唔借到？
只係攞返比人呃左98000既錢

講香港法例的話，你會乸野先

咁可以點玩

叫佢女朋友肉償

你點知的

點會借唔到 大班外傭臨走前就係咁玩
不過建議樓主不要以身試法 公開討論

小額錢告佢啦

On9嫁？
個啲外傭係本人
而家樓主係咪本人呀？
咪撚害人啦

憑佢本事呃既錢 點解要還?
但你如果用佢身份證做野 你係犯左法

再比錢請收數公司收數

你噏乜鳩?
擔保人填僱主電話身分證地址就得
你係咪戇鳩

佢有寫欠單比我
打極電話都係暫時未能接聽

但點拎錢 親身？

98000 小額錢債都幫你唔到

可唔可以報名參加支那軍？

追7萬5囉

身分證號碼定影印本先

有無得叫分d比收數佬，叫佢代收

你都戇撚鳩鳩
外傭走撚左返鄉下就擔保人硬食姐
樓主借撚完錢走得去邊

下次唔好再借錢俾人啦

成張影比我

我相信人性本善
經過今次後
人性係本惡

真係要集思廣益
攞唔返啲錢 都要玩殘條八婆

你文盲？
你可以拎住人地嘅資料去銀行幫自己借錢？
同埋你知唔知咩係擔保人
無當時人簽名點叫擔保
你都on99

小額錢幫唔到
但報警可以
詐騙應該係刑事